Q: Do hamsters provide food for any animals?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. Are hamsters prey animals?
Q2. Are prey animals food for predators?
Final answer: Do hamsters provide food for any animals?

Solution:
Hamsters are prey animals.
Prey are food for predators.
The answer is yes.


Q: Could Brooke Shields succeed at University of Pennsylvania?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. Which university did Brooke Shields attend?
Q2. Is Princeton University as academically rigorous as the University of Pennsylvania?
Final answer: Could Brooke Shields succeed at University of Pennsylvania?

Solution:
Brooke Shields went to Princeton University.
Princeton University is about as academically rigorous as the University of Pennsylvania.
The answer is yes.


Q: Yes or no: Hydrogen's atomic number squared exceeds number of Spice Girls?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is Hydrogen's atomic number?
Q2. What is 1 squared?
Q3. How many members are there in Spice Girls?
Final answer: Yes or no: Hydrogen's atomic number squared exceeds number of Spice Girls?

Solution:
Hydrogen has an atomic number of 1.
1 squared is 1.
There are 5 members in Spice Girls.
The answer is no.


Q: Yes or no: Is it common to see frost during some college commencements?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. When do college commencement ceremonies happen?
Q2. Is it common to see frost in December?
Final answer: Yes or no: Is it common to see frost during some college commencements?

Solution:
College commencement ceremonies can happen in December, May, and June.
December is in the winter, so there can be frost.
The answer is yes.


Q: Yes or no: Could a llama birth twice during War in Vietnam (1945-46)?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. How long was the War in Vietnam?
Q2. How long is the gestation period for a llama?
Final answer: Yes or no: Could a llama birth twice during War in Vietnam (1945-46)?

Solution:
The War in Vietnam was 6 months.
The gestation period for a llama is 11 months, which is more than 6 months.
The answer is no.


Q: Yes or no: Would a pear sink in water?

A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the density of a pear?
Q2. Do objects less dense than water float?
Final answer: Yes or no: Would a pear sink in water?

Solution:
The density of a pear is about 0.6 g/cm^3, which is less than water.
Objects less dense than water float.
The answer is no.
